[初次發文,測試]【動物朋友】第11話播放日一週年，月刊預告

「謝謝，請保重。」

時光匆匆，歲月流轉
2017年3月22日，動物朋友第11話播放日，距今已經一年。

一年前，小背包的身影，造成廣大社會人士絕望與心理創傷。
一年後，縱使風波不斷，許多人喜愛動物朋友的心仍未改變。

在動畫放送日一週年之後，
喜愛著動物朋友的人們逐漸聚集起來，
共同組成了二創團體「Friends Mind」。

並選擇了最為應時的Friends作為主題，
製成期刊「月刊Friends」。
將在2018年3月29日－－
小背包啟航一週年紀念日，
與大家一同開始邂逅新的Friends。

屆時，敬請閱讀。